男友視覺。。。。

唔好睇
GAY圖黎

仆街真係
早知信你

想點呀你

你唔講嘅話我唔會㩒入去....

笑
Gay test passed

推

講撚左都仲睇果D gay test passed

信任問題 加未睇既唔知/唔信佢講真講假
利申以往都唔信 今次信啦

羊咩1234bb
#34714
封鎖原因 (選填)
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。

明明你咁講，我就越想睇

☹️

屌 仆街
好撚後悔無信你

屌......抆屎抆乾淨d啦

屌你老鼠

block咗冇羊仔睇

無block
但記住左你個名

真係唔好睇
好彩用電腦有預覽

但你都睇左

預覽咪者係睇左

好細姐
傷害冇咁大
BTW記得不推文回覆

講真話無人信